[毅進狗屌你老母臭化西]曼聯終極屌狗夢遊黑警林奠死全家吹水區 [661]

中場呢

十卜

我呢屌

你講me？

U who

me咪中場

走啦

逆蛇咁能惡

Lin黎緊繼續正選 各位興趣嗎

驚犬係惡啲 人地壓力大體諒吓啦

Done

近年英超球証好似少左好多直紅
費sir嗰期啲球証亂鳩咁出直紅

謝拉特heatmap.jpg

正選中堅大佬留名

B仔對般矛

dybala

雲佩斯做咩？

C Ronaldo

deadline未

阿狗又登雕

唔買進攻球員+蘇蛇繼續冇進攻既form
下季繼續收皮

so sir 吹大左

So9

轉會窗仲有幾多日

Happy returns

Rooney is ready

成個轉會市場操作, 好容易睇到管理層共識
就係最大目標只係前四, 無意爭冠
操作hea撚到

生日囉

兩三日, 睇你計咩TIME ZONE
星期4 閂

以接近deadline 黎講,
今日消息靜到可以宣佈轉會已完。

8/8 1700 GMT

而家係咪傳艾力臣

有form+前四都袋住先啦, 本身無歐聯踢買人都難
高狗哥狗教開大會, 黎到都要1~2季去執隊波
不過熱身賽都踢到咁, 完全唔覺有啲咩form
睇黎下季都凍過水

傾呢D大野
仲要得返兩日

比兩個月木仔都傾唔掂啦

生日

咁熱門一定唔會中

熱狗點會仲咁on9賣比你
已經唔係卡域克 hea碧個陣既熱狗啦

艾力臣熱刺係賣既
70m都掉落去啦
無買錯 無時間啦

Expenditures 2019 (Transfermarkt)

Manchester city : 90,00 Mill. €
Liverpool : 1,90 Mill. €
Chelsea : 45,00 Mill. €
Tottenham Hotspur : 71,00 Mill. €
Arsenal : 116,70 Mill. €
Mancherster united : €159,00 Mill. €
Wolverhampton : 97,00 Mill. €
Everton : 87,00 Mill. €
Leicester city : 85,10 Mill. €

已經係洗最多嗰隊

熱狗賣俾英超隊要130m
關左英超轉會窗賣俾國外就50m

朗隊翻打比羊

happy return

唔買人都清人啦屌你老母

真係佛都有火
屌你老母得返2-3日時間 都係唔撚比我走 仆你個街

過咗deadline都走到啦

係咪唔會再買人

有FORM 加前四, 有緊係袋
問題係唔覺會有

係買左awb唔使再睇右閘撚羊放題
其他唔好得幾多

買到般奴 / ERIKSON是旦一個
我直播抽插夜子

借你老婆比我玩一晚oj?

阿狗個哥斯尼都賣到 木狗仲係賣唔到人

換妻 oj＿

木狗忙緊

我得左手可以換

Lukaku 比人影到番母會練波，其實咁樣都幾sad

其實lkk唔賣留返黎自用都ok呀
使乜搞到咁彊

金錢足球

應該係佢自己想走唔留多過球會要賣唔留

原來猁狗賣埋米勞列 人地兩個垃圾gk都賣到
我地

阿狗都肯洗大錢, 猁狗竟然剩係買隻幼幼
唔通臨尾仲有大手筆

so sir得名宿光環

今日密切留意喇各位

意大利時間0930 戴狗做緊乜

嗰幾m唔算得係咩錢啦, 係慳人工同註冊位
曼聯後防咁多人, 硬係唔明點解到而家都唔放人走

阿狗係洗埋未來幾年可以用既錢 今季再入唔返歐聯就幾季唔洗買人

隻賤種狗比人問到答唔到

喊緊

執緊衫褲

但有啲球員除左英超隊外唔會有人想要
如宗師

儲文員 睇黎曼聯office唔夠人手

宗師英撚點會放 同埋清都唔係清佢先啦

唔明點解佢地有錢都唔買中堅

宗師唔會走架啦, 佢個英人都仲值錢
要走都係大米同rojo

佢地唔夠錢呀 執中堅位就冇前執前面 仲要愛美麗識鬼教防守咩
咁比我都寧願擺大個頭搏下啦

而家home grown已經夠人有突
宗師傷多過踢踢嗰陣又膠點可以唔放

就係唔識教防守先要買後防
好似高普買雲迪克一個carry
摩佬都落重本買前場一個搞掂
反而阿記幾個前場小將幾對辦可以搏一搏

佢地27m買左隻幼幼中堅架
不過買完借返俾聖伊天一季, 下季先用得

因為唔夠錢翼、中場、中堅都要補

咁不如講下有咩頂級中堅可以carry成隊波既會想去阿狗
隊波唔勁 人工又唔會高 又冇歐聯 轉會費又未必出得起

今日宣布 轉會窗已完

仲廢過4點鐘許sir

55小時

Paulo Dybala's agents wanted a £16m agent fee. Mandzukic deal isn't dead in the water, but is considered unlikely #mulive [the athletic]

Andy Mitten: "#mufc lost Dybala, but it’s right that they’re standing up for what they believe in rather than being seen as a soft touch for a big payday. Even if fans miss out on the rush of a new player." #mulive [the athletic]

比我寧願加多少少買件即食好過
一係學曼買中下游如Tarkowski
一係免簽卡希爾都好（肯唔肯去另一回事）

大巴拿返左去開操喇
如果lkk加16m先買到, 咁大巴拿咪成90m
仲買黎做乜

咁直接要般奴好過啦

咁靚仔 差唔多啦

cahill免簽去左水晶宮
條友踢開轟, 唔會去阿狗架喇

以木狗咁多年來既手法
從來無試過壓線簽任何一個球員
麥龜實係今個轉會窗最後一個

爆炸頭咪係囉

hea極都叫洗左億幾既
不過真係要買中場

當年簽hehe嘗試壓線，然後超時搞到下年先簽到

花膠？

大家都講中場我反而想知Mandzukic 搞成點？

猩猩唔走都無位比佢黎啦

倫敦時間10點啦
木狗做緊咩！

淨係一個木狗已經搞到全部人精神失常

岩岩起身準備去Four season食個靚brunch

快d完喇好無呀
俾木狗搞到無覺好訓

肛蛇d er有冇人cut出黎做片

er到好似rape咁

有鬼用
First touch食曬屎
打RW又唔回防

洗億六鎊買三件英人係咩玩法？

佢公開球隊內部數據
應該死罪嚟？

馬仔呢

要踢福仔後備佢都想走啦

咩呀，之前last day咪簽過爆炸囉

睇左幾場awb算無買錯既

其實777係咪好憎班狗，日日出來，星期一至四無示威，班狗咪比你問足4日

到咗london heathrow

仲唔明，為左比CCTVB剪頭剪尾既姐
只會播班狗一開始講果段野

Bruno Fernandes | ‘Next few hours decisive’ – Agent ‘fundamental’ as Man United race against time for signing. Record believe #MUFC have now surpassed Tottenham offer.

Gonçalo Lopes
✔
@_GoncaloLopes
Bruno Fernandes: TODAY, Bruno and his agent have an agreement with @SpursOfficial. The spurs, although, still have to reach one with @Sporting_CP

冇bbc都唔撚信
咩tier2 tier3都係垃圾
以下甚至冇醬油就唔好po出黎啦

摩連奴真係慘
麥樂雞又好 比列錫又好 m子又好 高列巴尼又好

摩師：不了
sob︰依個幫到球會

預左比反摩hi，我唔係話撐摩，但係唔好l成日盲反啦

希望個右閘同中堅位會穩d
中前場繼續鳩

你咪唔好信囉

高列巴尼 比列錫 依啲有買貴 冇買錯 死都唔買...

一日未官方宣布都唔會信

摩佬:一早買麥龜比列錫比我使炒

但唔算補到強

買撚左比列錫咪又係一年貨仔 5000萬用1年，今年係國米已經變左可有可冇啦

後防叫做係嘅 兩件都有英超經驗 唔洗點適應

中完山狗馬迪伏仲敢唔敢俾錢你買人呀

算係架喇，中堅同右閘位唔掂
麥龜同awb真係fit哂
上季條防線柒到

覺得山狗可以期待下 覺得佢幾有火

早前傳左幾日 咪又係有人j

我都期待咗一年半

馬迪唔算伏啦，第一季呢度成班多謝油王

係摩狗chur到殘哂

半季咋

Bruno過左熱就屌死木狗

能力肯定有 但戰術同人要認真諗下點夾

大力臣come FF

馬迪唔算差 有建樹後回塘可以體諒 至少都叫風光過

The only issue stopping the Paulo Dybala deal is the commission his agent is asking for. More than anything, the agent is complicating any potential deal #mulive [@GiovaAlbanese]

有咩建樹？

更衣室
詳細睇之前mctom 個訪問

Tottenham are willing to come to a compromise for Christian Eriksen with #mufc to complete a deal this week #mulive [espn]

賣LKK
買M + Bruno/大力

收貨

下年集中sancho（如果有top4)

究竟會係bruno定大力船

第 38 秒 留意說話

dybala個agent玩嘢啦屌 唔嚟咪唔好撚嚟囉屌 用greenwood好撚過

釋放達米安

今季暫時都算洗得啱呀

是！awb！

When #mufc’s squad went out for dinner during a night off in Perth on the the pre-season tour, Mason Greenwood stayed in, simply because he believes he has a lot to do yet before he can be properly considered a first-team player #mulive [@TelegraphDucker, telegraph]

馬迪呢啲沉穩性格點都好過嘻嘻哈哈咁嘅

我覺得麥龜都唔錯 起碼唔使再睇史波洛河鐘斯之流
貴就無辦法啦 全世界都知曼d中堅廢

Paulo Dybala will look to join PSG over United if he leaves Juventus this summer. #mufc [GdS]

普巴做野未

佢自己都想走啦屌

dybala有冇咁唔想嚟啊屌

dybala>psg
lukaku>juventus
neymar>mufc

咪信報紙佬啦 普巴唔係咁嘅人黎

如果佢好似迪馬狗咁, 咁我情願佢直接去PSG

全部空炮啊

psg比我地撚埋吸引力仲大過我

都預撚咗

迪馬狗係買嚟俾羊練吸星大法

人哋有歐聯，又屁馬，又包皮

講真 psg年年有法甲 有歐聯踢都好
都唔覺得會有咩作為 法甲個整體質素真係唔掂
去踢唔會有咩大進步

普巴 ddg

咪係，年年坐底有隻法甲
曼聯憑咩同人比

木狗有邊次最後做到野
對佢仲有期望真係天真過港豬

對戴巴黎講 有邊個取代到普巴

54.5小時

去曼同去PSG都係為錢
點解要揀曼聯
曼聯近6年D 人有幾多個係有進步?
鋼龍就有

點解一定要普巴
大巴拿打10號位既話, 佢點樣比直線包皮都追到
仲未計PSG 彈彈波勁我地十皮

因為佢地好朋友

食撚完brunch 未呀

曼聯除左錢真係無咩吸引力, 球隊又無form無風格
曼市又算悶亦唔靚(對比其他豪門城市)
隔離城都話可以幫手解鎖錦標成就
我係球星都要問點解黎曼聯啦, 唔係真係J你地個歷史掛

學友！想問你啲轉會消息係邊睇？

55

真係除非由細到大都係fans

我地夠有占士追到

例如山神

麥閪首chant真係好洗腦 我由朝到晩 成腦都係

psg有邊條友係升緊架？
包皮 歐聯福仔屌打 升緊？
屁馬 升緊？
華拉堤 升緊？
人唔笑 狗都吠

我識人

必需承認年代唔同啦, 費sir一走成個號召力跌左幾級
以前費sir年代睇既新聞係, 球星一聽到曼聯contact或者收到呀sir電話就話hornor 又扯哂旗又剩

依家sob打比我 我都扯曬旗

講買人 曼聯今季用左億幾都進取過

United are exploring the possibility of signing Christian Eriksen before the close of the window. #mufc [@TelegraphDucker]

但其中一半, 中堅果80m係冤枉錢黎
費sir走後咁多年對中堅既補強, 唯一安慰得一件
青訓又無一個跑得出

快啦屌你老母 仲explore

唔啦
ROONEY 返黎教我就簽曼聯啦
淨係傳D 安全波我頂廢LIN個位都得啦

Wayne Rooney is on the brink of joining Derby County in a player-coach role. #mufc [Telegraph]

見到我個名就知我係依家曼連最需要嘅球員啦屌

同熱狗買人?
等俾人撚啦 木狗

乜撚Target都explore，到最後一日仲係explore
比成3個月你你係要最後一日先黎explore

想話比你班撚樣聽, 就係就算簽到般奴/大力臣, first eleven都會見到lin

Juan jesus 定militao 好
想換走87militao

Send 錯 sorry

呢個真係痴鳩線…
靠當年既後備用黎做今日既正選
成唔到才又唔賣，拖足咁多年…到依家都仍然響度
仆街木狗死全家

下年仲係Lin正選
我派熊餅去勇武蘇狗

嘩
Done deal呀

倫敦時間就1點
木狗朝早做咗咩

B仔本身好好架，但傷無計
Rojo岩岩黎果陣三中堅幾好，唔岩雙中堅，同埋都係傷
白Lin開始穩

沒有般奴

12點

咁買定機票都得喇

我直接派你性暴力隻傻gap lin

打左次飛機，都係出唔到

夠未 睇到好撚煩

拿，你去到屌柒蘇狗再勇武佢
我地曼區Claim返機票錢比你

53h6m

有消息未

唔啦無朗隊去無意思

下
麥佳亞done deal ar ma

我哋贏psg都係贏對面輕敵姐

事實佢地全力打控波，第一場屈鳩我地
明明Matic Hehe Pogba其實控傳唔差
無Form 無好Training，有好球員都係廢

摩連奴買d人除左發瘟山狗 同 冇得點踢嘅fred 之外

拜利 rojo 伊巴 馬迪 ed剛剛黎都真係carry曼一段時間 係傷完收左皮 做哂文員 (伊巴走埋去美職開無雙)
我唔相信有人會買人前預一個當打球員咁易傷 就算係shaw 傷完都差緊截
而最近白連開始上力 carry緊條on9後防

而山狗同fred其實都係搶曼城 係咪佢想買佢地 講真冇人真係確定到

lkk本身黎到麻麻 但都叫做7下7下有十幾個入球
摩三暑假自己體形暴脹完 直情7到冇朋友
可以話敗筆，但係冇人買人冇100% 成功。

所以我客觀睇 摩連奴係買人方面其實算唔差

戰術方面 係人都知佢係泊大巴 死証
'大牌'球星好容易唔服佢 更衣室氣紛微妙
就算摩三佢話改踢進攻足球 踢出黎都仲係大巴(穿窿) 最後成績差 踢走佢都無可口非

我唔知到底係我曼成員執行戰術能力低
或佢地唔服摩連奴 所以唔執行戰術
定係佢地連泊大巴戰術都執行唔到。
但係我可以肯定 d 0.12上腦球星 長期正選
一係就等波到 唔走位幫波
一係一拎波就諗著自己去 次次當自己真係美欺
咁嘅能力、踢法同紀律 去到邊隊都係毒瘤

明知自己隊體系有問題 庸員又清唔到
買左嘅球員一係傷完做文員 一係庸庸碌碌
換血失敗 導致新壞血舊壞血都清唔到
木狗d 買賣又自己西 最後都係用番舊血死頂

That's why我曼 宜家搞成咁
即使sob接手一排 高潮過後問題照舊
所以咪l賴哂落教練到
如果某d球員唔醒覺\唔走 仲要比人死攬
黎緊幾年真係係咁先

dllm木狗 幾時先換到血呀
好希望費爵復出 用風筒屌l醒班pk閤家鏟
再賣l走個英撚 7號

rojo 係摩打起, 唔是佢買

傳Levy要我地Greenwood+60m

和理非梗係去貼連儂牆
等佢慚愧到奧脫福都唔敢入

宜家跟本係體系問題

打死都唔放啦
依家睇落極有潛力做一線

新人留名

忍左幾多年，要升級

叫佢仆街啦, 綠木就唔喇
青訓lin拎去, 搭埋洛河又點話

OK

無費爵但我地有廢爵連

Alex greenwood就ok

同Levy deal

Woodward就ok

Rooney has arrived at #dcfc training ground. Was sneaked in through a back entrance away from cameras. Deal will start in JANUARY so that he can complete current season with DC United in MLS.

果次同梳B發夢
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩隻女警犬係到鬧交
梳B突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我發夢
我之後無出聲 靜靜咁聽住梳B係咁中出警犬
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到頭盔濕晒

臨尾幾日啲吹水新聞勁到
個個都話就搞掂
又sms又大力又大巴又般奴
要打八中場了

快

勇武ching

唔撚係真掛

longstaff都要啦屌

你有冇睇我last句架

咪玩啦，山神同fred唔佢魔9要？仲有麥希呢，lkk第一季都算好地地邊個搞到佢咁？

黎緊正選攻中Lin

壓哨放走普巴
正選中場 fred lin matic

：般奴
：大力臣

Lin就得

警犬死全家

咁蘇sir聖誕前就可以返挪威

買中一賠五有錢收了

送多個374

果然好似有人扮曼聯班rep喎

本身中場已經廢 fred p仔 甚至matic完全唔夠水準
今年仲要走爆同he
咁都可以唔補人 真係唔知來季會點了

都幾肯定佢今季教唔足睇完今季熱身賽覺得佢其實無咩料，上季靠士氣連贏，隨時教波實力只係布魯士曉士之流

你睇高普同哥9岩岩黎英超教已經見到隊波開始有d變化，搵到方向去改進隊波，慢慢進步，但sob教左半季連埋個熱身賽都係教到咁，由班友踢天才波

肥普

果陣開季仲可以買人，壓線經常都有

費蘭尼，馬仔，法卡奧

尼瑪反左面啦

蘇蛇好似得兩個目標

1。後生跑得
2。英人無咁易走

簡單啲黎講姐係要 好似垃圾連咁嘅人

成日都鬧我福連
上場係邊個入波

就算買到中場都唔覺sob識用

高狗哥狗教開大會有經驗, 跟返自己嗰套就得
唔好太高估蘇b, 起碼唔好諗佢即食, 佢最勁都係教挪超
今次真係輸波都要睇青訓領隊

有個好似Hehe 咁又守到又連結到既已經好好啦

倫敦時間12:37
有睇頭未

greenwood gomes
比多啲機會佢地啦

肥普同施蒙尼之外都好似無咩教練可以簡

自從Bruno同大巴之後
剩底日子決定冷處理獌既轉會傳聞
唔想再俾左希望再失望

靠害

一係肥普 一係就Ajax個教頭啦

坦哈格踢控傳我曼做到咩

屌帥得唔得?? 撚得到普巴
OR 一D係主流聯賽教
有一套自己既進攻理念既教頭啦

James Ducker轉Rob Dawson同Gill既source，話Man utd exploring possibility of signing Eriksen

James ducker本身都算係一個reliable source，但佢轉載既兩位就......

dybala係倫敦機場出現

《Telegraph》記者James Ducker及Sky Sports報導，曼聯名宿朗尼（Wayne Rooney）有可能離開華盛頓DC，以球員兼教練身分轉投打比郡。
WTF

君子最近好嗎

Romelu Lukaku has trained with Anderlecht’s U18s for the second day in a row. He was due to report back to Carrington today. #MUFC

做deadline fighter都快手d啦

真係買埋大力神既話木狗都幾撚錫sob
難得今年買岩哂位

lan la

無出lin福狗嗰陣好d嘅，但又要死出福狗

60m+rojo+lin

落埋場踢都唔撚信
邊有可能黎垃圾曼打歐霸

又係同大巴拿呢啲一樣
突然傳出黎想引人除褲
得返兩日 木狗點會簽到
隻龜都搞左成個月

Fake

Welcome 大力

打死都唔除褲

出greenwood 433
442 先出福

黑警底褲都可以除埋你啦

Stoke City have asked about signing Tuanzebe on loan, but Axel wants to stay at #mufc and fight for his place #mulive [mail]

如果般奴同大力神是但黎一個會然山xx花可唔可以畀我屌返q

其實應該借

龜 > 冰 > JONES = SMALLING > ROJO > T

出去拎多D 經驗
比木仔清D 人都未遲

唔想己經有後備踢下

龜 > 冰 > T > SMALLING > ROJO = JONES

借走左既話，Rojo＋Jones=留隊

Paulo Dybala's representatives wanted €16m in agent fees so Manchester United pulled out of the deal. (Source: The Athletic)

借都借去英超

DDG
awb maguire lindelof shaw
eriksen mctom pogba
james martial trash

登刁未呀屌你老母

引述報黎？bbc要獨家料先準

太理想化喇 ..
教練立場現階段一定係出SMALLING 先過T
JONES 又一定先過T

咁點解唔去升下LV 出年返黎 ?

Sony ericsson

曼聯既壓哨
從來都只係有fax機事件

BREAKING NEWS

Manchester United are considering a late move for Tottenham’s Christian Eriksen before the transfer deadline, Sky Sports News understands.

如果標130m/傳聞 greenwood+60m
即係 緣木已經值70m

咪撚放greenwoom 啦

屌你老母仲consider

比列錫嗰時好多人反對佢嚟，話係燒味足球

如果買到艾力臣，起碼未來三年冇人反木

大力神

買到先講啦屌

借jones la
又貴又傷又廢

Transfer gossip

有冇人POST下傳曼聯今季陣容

今季最後比機會佢

BBC獨家料只會快得過offical

兩日deal到艾力臣...果個就唔係木仔啦
何況同levy 傾

你唔比機會佢又可以點 都無人接貨

件麥龜都傾左咁多日先deal到得返2日多d真係無咩可能

碌木潛力咁大都放
on99

後面唔係英文嚟

名宿？都未退休

嘩連紋身都洗走埋

以曼同熱狗嘅關係，根本唔洗諗起佢地到買人

why

點解唔買Bruno

唔好探索啦 拿拿臨出價啦

之前貝碧單野唔係搞到好疆咩，利維仲想告曼聯

唔清楚

聽朝起身：Manchester United have agreed deal with Tottenham for Christian Eriksen and Sporting for Bruno Fernandes and Juventus for Paulo Dybala and Mandzukic. More to follow up at our website.

驚佢適應唔到掛 真係唔撚知

想問下大巴拿係咪告吹左

基本上係

The deal will be completed within 48 hours

除非去到皇巴咁，唔係應該都係講錢姐

你聽朝起身個陣人地訓緊覺

Lukaku will train at Anderlecht until his future is resolved. There is a mutual agreement between #mufc and the player #mulive [sky]

Fifa 隻麥龜真係龜黎

得40幾50速，點用

艾歷臣有歐聯唔踢踢歐霸？ 算啦碌木

年年都係咁講 2條廢柴賴死唔走

用拜利
勁撚好用

有會買ZAHA未呀屌

買般奴好過啦 又後生 又平d 又好氣好力 大力神都27 28 啦

我覺得屎波係Fifa好勁

其實咁樣對佢真係好撚差

普巴仲要同佢咁frd
一定都不滿到癲

點解可以處理得咁差

有d頓wo 唔夠靈活

Fred 2.0 就好笑

企位截波，頭鎚又搶晒
麥龜都用過，真係唔掂

佢自己去

唔會佢一個人主意啦，隊波都要批准
除非佢真係咁仆街唔肯歸隊既姐

而家係廢奴自己想走
係無球會出啱價
本身同佢處境一樣既大巴交換就fit晒 可惜

睇蘇狗接手之後
盲都睇得出佢幾大細超
我係盧卡古都想走啦
盧卡古根本就唔係佢計劃入面
佢走都係理所當然既事黎

睇黎最後都係賣LKK去國米
舊錢就dum落去大力神
但最後乜都冇

LKK自己想走，我覺得無得怪人姐

FF

渣古想走咪自己貼錢囉
國米又比唔起

聽日：大力臣同熱狗簽約五年 多謝抬價部

▪️ Tottenham Hotspur are encouraging Manchester United to bid for Christian Eriksen.
▪️ Levy has done this before with Woodward
▪️ Spurs wanted United to go for Alderweireld
▪️ The Paul Labile Pogba angle
▪️ United have history with Eriksen
（source：MEN）

終於有機會係艾歷臣

今個夏天曼迷一共P左幾多張圖

51小時

利維狗收撚皮啦

如果當初曼係買艾達唔係麥龜，會唔會同Eriksen個價好傾d

如果買到艾歷臣
咁曼聯真係起飛
終於可以打到進攻

Tonight #BrunoFernandes’s agent has talked with #ManchesterUnited to close the agreeement for the player (ready a contract by €6M a year until 2025). Now #RedDevils must finalize the deal with #Sporting for €70M. #transfers #MUFC #mutd

又吹番Bruno

Dog
Awb 冰 龜 梳
湯 普
大力 大巴 天使
綠木

Derby confirm Wayne Rooney will join the club as player-coach from January 2020 on initial 18-month deal.

M5 都幾似佢喎其實

source？

諗太多啦
有普巴個陣夠話識進攻啦
事實係比埋美斯 牙朗你都唔會識攻
因為冇form 天才波就有份 好似係

Breaking | Philippe Coutinho is joining Arsenal on loan from Barcelona, according to @BilelGhazi.

死阿狗想簽幾多個人

普巴 大力 大巴 天使
彈彈波彈到對面耳水不平衡

Derby County confirm Wayne Rooney will join the club from January 2020 in a player-coach role

要磨下個陣
你打fm都無可能個陣一升就爆
都要2年比賽先升爆
艾歷臣唔會係核心
但係會係好好既綠葉型球員
對球隊進攻整理到控制節奏都係一流

阿狗都屌打我地

後面想失返幾多球﹖

佢地後防幾性感

朗隊都做教練

我哋正選係咪
Darmian Rojo Jones Young

哇 呢到起碼洗多160m

咁快講定?

Diu 我都覺

個神、動作似

burno + sms
最撚易買啦 屌

James ducker爆朗隊去derby county中咗
咁大力神應該都中

回家日子不遠了

用60m買burno
lkk筆錢買sms
咁撚易玩我都色啦

一週60萬鎊
到底阿仙奴有冇錢養
古天奴仲高過山齊士人工
就算巴塞同佢一人一半都要30萬鎊

Agger Marshall

呢位ching 應該無讀過probabi

據法國《隊報》消息，巴塞中場古天奴即將重返英超，他將租借加盟阿仙奴球會！

咩黎

見到呢到打哂J我就知木狗係星期四壽終正寢

阿狗冇錢買人都做到啲咁靚既交易

本身好似講緊巴想踢佢黎曼

比你揀 你會揀eriksen定bruno？

why not both

如果淨係可以揀一個呢

係
但我曼唔想再洗錢

要睇買完burno仲有無錢買中場中

喂 醒啦
一個都唔會黎呀

黎左傳曼聯

我知啊屌！冇期望過 純粹想知姐

盧狗快d走
洩露隊入面資料 而家仲學人罷操
想同國米夾埋禁價

Bruno咪踢到中場中

其實大力神同當年馬達有無分別？

真係好仆街
作為球員完全無道德

阿狗前面三隻跑狗快撚到

今年都有睇頭

究竟我地仲會唔會買到人

古天奴都跑得快-0-

買左機票下個月睇對阿
會唔會被人456

佢就係跑得慢，係疤踢翼廢到仆街

pepe呀

身體:大力神可以控到波
唔會好似馬達咁趣
馬達係要做主角先發揮到
另外大力神分波非常好
能夠幫隊友整理個攻擊線
即係控制節奏
而且有致命既傳送能力
佢季季都10幾個助攻以上
唔食體系

pepe 奧巴 仲有?

仲有罰球遠射

最重要佢433可以打右邊
同時4231亦得

有無咁勁
講到摩世足都唔係佢個皮咁

Laca

摩迪係熱狗同聰明差唔多作用
主角係VDV

唔係話古天樂

美羊、拿卡同新果件

除得褲未

拿卡都跑狗?

艾歷臣唔會係核心
核心會係普巴
但佢會係輔助核心既最佳人選

逗住型中場
不過摩世足係熱狗時期唔太突出都真

魔笛就係係熱狗勁先比賤種買咋喎

本身艾歷臣係真係勁
你可能覺得佢唔起眼
但佢有罰球.遠射
又有分波.同時又有技術
而且同馬達一樣有助攻能力
艾歷臣踢波好聰明嫁

新。逗住型中場

巴利 VDV 仲有個轉身360果個中場就勁
摩迪 WHO AR?.?

柏加

買傳奇年輕青訓連加特就得

艾歷臣走位好多嫁
好岩蘇斯克查

大力神球風好似幾似魔迪

應該話艾歷臣跑動好多
不過如果曼聯仲係維持摩狗果種
行行企企戰術.艾歷臣都係無用
佢能夠組織到攻勢出黎.呢點普巴咪可以專心向前

熱刺歐聯第二回合差啲比佢回傳收自己隊皮喎

簽到一個仲有位你屌？
含都含唔切啦

呢d係人都會犯錯
但係曼聯買大力神係一定無錯
但唔可以再用摩狗果種大巴戰術
要全員一齊跑.好似熱刺咁
咁就好有用

低過6000真係值科水....

唔爭在買埋阿德萊特，再清走rojo Jones smalling

英超無隊爭就好買
唔係車比人ban 阿無錢
大把人爭住買

摩迪靈活好多
艾歷臣需要全隊都跑
同埋鍾意玩one two
同埋佢防守係唔錯

我地又借艾力臣啦, full pay 人工
先借後free

老老畢畢，以佢水準一億都值

唔洗借啦
你等得既一年後你可以free走
不過到時人工係天價
佢得一年約.佢今年唔賣既話
又變左山齊士咁

只可以話身價一定貴過sms bruno
已證明可立足

木神定木狗睇今舖啦

你等到1月 人地有得揀仲會唔會撚你先得架
玩具個邊 連續兩年係咁 出左兩個259

就算真係買都無可能1億
2日後佢一係續約.一係就free走
我睇熱刺唔會咁傻

澳假﹖！
Btw 係艾達韋列達嘛

到時祖記又執貨

乜鳩譯名

Ddg呢？

冇左正負評數目

ddg應該等買完後宣佈續約
都公佈佢做隊長 普巴係副
楊格名義上係隊長
但出得幾多

#BrunoFernandes almost done for #Mutd #mufc #Sportitaliamercato

sorry自創

我反而擔心迪基亞做隊長
唔夠惡

依個news見左兩個月就算可以驗埋佢有幾多粒毛孔

兩個月咪算少 史奈達

Welcome bruno dybala eriksen sms mandzukic

簽哂全部我跳樓

未退休仲有機會

Tony Damascelli (well known Italian journalist): "Sources tell me that Dybala has repented and now he would like to go to Man Utd. He is being smart." #MUFC

簽晒我代學友含警棍

躪開啦

repented

簽一個我食一粒過期催淚彈

突然間又傳到三個一齊黎，想點

吹到repented

on9 repent d乜

收皮啦 就係你上次唔找數含狗棍先搞到大巴唔黎

Dog
Awb ice 龜 梳
湯 普
大力 大巴/般 天使
福

又撚9木仔

又唔洗為左依家隊曼聯而死既

正皮: 大力神
負皮: Bruno

簽到 bruno/erikson/dybala/sms是旦兩個

我買件波衫印woodward

有冇人跟

睇唔到正負

無心唔好黎
你睇唔起曼聯就無資格再黎
等祖記清洗

已負評

我p牌

唔想黎既真係幾勁都叫佢收皮
一定中伏 踢一陣又厭乜厭乜
之後罷操罷踢博走

有迪馬單野嚇怕左啦

屌你地咁貪心

是旦簽多一個不知名都幫木仔含

星期四就完轉會窗 木狗表示忙多幾日就放大假

點解我上次咁講個陣無人勸我

應該係佢睇到曼聯原來咁有錢
係有個信號比你睇.曼聯唔甘心
只係第6.會不停組軍落去

想BRUNO
未係一線球隊踢過波 黎到點都交一兩季貨

最後簽晒大巴拿 大力臣
我直播會員michu係狗屋門口對林鄭打飛機呀

買左大巴拿仲點買大力臣
出唔到

大力神rm lor

聽日就會話無接觸過

Bruno dybala eriksen是但2個我都ok

同大力神比，我其實覺得Son 仲勁仲吸引

Welcome back

嘩 雷射槍添呀 威威呀狗官

熱刺賣佢就on9了

亞洲天王會賣比你？

4231 大力神應該可以打中間或者右邊
433就右邊

Man Utd transfer news: Inter Milan confident of cut-price deal as Romelu Lukaku goes AWOL

Inter Milan are increasingly confident they can complete a cut-price deal for Manchester United’s Romelu Lukaku now that Juventus have ended their interest in the player, The Independent understands.

4231 大力神好似左中右都打到

佢依家都同放假無分別

見佢打中右居多

俾得起錢就一早係你地架啦

剩返兩日
大力神-大巴拉-bruno
論易買度.應該係大力神易買
而且易壓價

列維係聰明人.佢無理由比大力神
去到下年免費轉會.最多半價買
所有曼聯做緊試探價
可能佢叫價只係40-50m
就算聯買唔到都無消失.轉目標
但呢兩日可以壓價玩殘列維

成世唔屌呀我

都唔明到易家仲未走 明明咁都有人要

剩返兩日
大力神-大巴拉-bruno
論易買度.應該係大力神易買
而且易壓價

列維係聰明人.佢無理由比大力神
去到下年免費轉會.最多半價賣
都要斬倉啦
所以曼聯做緊試探價
可能佢叫價只係40-50m
就算曼聯買唔到都無損失.轉目標
但呢兩日可以壓價玩殘列維

Lukaku and United have agreed for the striker to stay in Belgium until his future is sorted. #mufc [Sky]

United value Romelu Lukaku at £79m. #mufc [Sky]

等緊大巴拉
然後可能曼聯聽日會出價試探
列維會去到幾低價賣艾歷臣

同利維deal真係好撚需要耐性

加埋mk ozil 古仔 呢個433可以話係毫無破綻呀我夠膽講

依家就真係可以玩分期比啦
熱刺急曼聯唔急

痴撚線如果係咁都幾蠢
竟然會有人覺得曼聯無錢…
堂堂班霸自給自足咁多年
講錢蛆拜仁都唔係曼個皮
除左賤種同疤唔靠老細可以贏曼聯之外
真心無幾多隊

有一億可以買其他人啦

佢咁醒目
當年hea碧都要拉到轉會費咁高
今次曼聯等到最後幾日先公佈要簽佢
然後一日一日報價睇你點頂

4231搞掂

佢都要錢同時間去買人補返個位
拖耐佢都不利

試佢老尾 能力許可就買啦

利維係夠膽乜撚都唔買

曼聯應該幫佢hold緊bruno
大力神一走應該會落bid
不過唔信木狗會再買人

迫賣家既方法
曼聯同過列維傾過carrick.hea碧
點會唔知佢呢種主席點傾價
都唔排除佢不停放風叫曼聯買
曼聯係都唔郁

呢兩日唔放
過左轉會期之後放個價仲低
但我諗唔到有咩理由肯黎踢歐霸
多數續約....

Philippe Coutinho has been offered to Arsenal (and not only...), he’d like to come back in Premier League. But Arsenal at the moment are totally focused on a CB. ⚪️🔴 #AFC #Barcelona #transfers

痴線 得返兩日 都仲試
真deadline fighter

佢已經講明唔續
留起熱刺人工低
佢半年後.去皇馬又得.去祖記又得
大把球會針佢
到時就可以簽到個高人工返黎

好彩歐霸都係踢一年姐
佢係熱狗未踢過咩

曼聯唔急都講得出
下年都冇歐聯席位就應該會好似猁咁
星散之前就沉足幾年

曼聯年年都係最後一日先簽人
近年個轉會關得早

條後防線都重組完
下年有歐聯都未必留到普巴
皇馬一定死追

同過levy交手果個都唔係木狗

This is Ed Woodward getting the deals done at Manchester United this season...

幾時有
近呢幾季木狗一早放左假

講真.曼聯值錢既只有普巴

Rashford 100M

以前基爾差唔多下下都8月31先傾到人
木仔雲92時期.我無記錯都係8月31先簽晒
法卡奧呢堆

如果今季踢得順我覺得普巴未必想走
始終賤種都重建緊

你留唔到普巴都最小吸引到人黎
連續兩年踢歐霸就

睇下施丹會唔會收皮
收皮又到摩佬上.咁普巴先會死心
但問題係你頂到皇馬.又點頂祖記呢

睇唔透個前線到底有冇入球能力

今次如果成績唔得
就落重注爭歐霸冠軍

之後都無喇應該個年之後俾v92屌9佢
法卡奧真係近年最後一個壓線收購

不過得返48小時8月9轉會結束
失望機會都好大

都唔知單野邊個傳出嚟，如果巴塞真係肯用100,000,000買福，仆住放

馬仔比較有信心
其他
至於山齊士.都望今年有改變啦

Greenwood

一係最後咩都冇
一係就曼聯買大力神
熱刺借古天奴
轉會結束
不過咁.個渣古可以點?
雪佢一季?

Fabrizio Romano
✔
@FabrizioRomano
no... Dybala deal is off

11:22 PM - Aug 6, 2019

好似仲可以賣去國外

朗隊登鵰

£1都咪蝕比乞兒隊

劇本： 渣古睇左大半季袋 到季尾挺身而出連入幾球關鍵入球 球迷懇求渣古留隊不果

屌 成日差唔多

屌佢地班記者每分鐘都唔同，正仆街

£130m was Tottenham's asking price for Christian Eriksen last year. This year it is closer to £50m. Daniel Levy knows it is his last chance to make money from selling him #mulive [@JackPittBrooke on the athletic]

1個鐘之前 Tony Damascelli (well known Italian journalist): "Sources tell me that Dybala has repented and now he would like to go to #mufc. He is being smart." [radio radio via calcio mercato]

17分鐘之前 Dybala now seems more convinced by #mufc's offer. Lukaku is still waiting to move to Juventus #mulive [
@GiovaAlbanese]

16分鐘之前 Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
· 14m
Replying to @Themerc60913524
no... Dybala deal is off

屌佢地

50M抵到爛WO

個風有冇轉得咁快

咩fabrizio...唔能信佢啦

其實真係有d 機
雖然點都唔關曼聯事

不過大力神本身今年已經想去皇馬
人地唔so 佢
big4 又無佢既位置
佢想轉會
曼聯機會真係大既

不過嗰個係木仔
所以訓啦大家

唔撚信
廢木冇咁醒既,佢應該去左旅行

朗隊真係一月去derby

Eriksen黎曼只會係Bruno+lo celso同時比熱刺搞掂之後先有可能發生

好似人地Bruno/Lo Celso是但一個

陰謀論 蝗都想呢單DEAL搞惦
然後帶風向反普: 有大力臣 普巴呢D HEA踢可以走

唔好諗多啦，艾力臣明顯係托價

根本無任何理由可以簽到

打比->愛華頓->曼聯->退休
執教歷程

其實當初簽返米高堅尼係咪好過簽麥龜

曼聯已經笨實左一次(普巴)
唔會再笨實多次

而家葡媒開始同前幾個禮拜一樣瘋狂吹Bruno同熱刺已經傾掂；同時熱刺成個轉會窗一路都同貝迪斯傾緊Lo Celso

我個人偏向於熱刺搞掂Lo Celso既機會大D，但係如果賣Eriksen的話單靠佢一個應該填唔曬，要埋Bruno都唔出奇，如果熱刺今年真係想衝冠

簽大力 Bruno就過熱狗 簽Bruno就冇大力同大巴 點揀

咪玩啦
廢過史摩寧

SSP呢班POPO咁撚搞笑 仆街

One source says #mufc have rejected a new £68m (including add ons) bid from Inter Milan for Lukaku. United refused to comment #mulive [sky]

48小時

我返2日 以木狗之前既進度執個英冠仔都趕唔切啦 重FF 艾力臣 般奴 大巴拿
至於LKK 就算國米出到80m都唔撚好放比佢地 爛牙佬玩尻我地咁耐唔洗還? 自用好過啦 唔通真係靠鳩推福特咩

5點~木狗又放工

Popo搵Yoyo玩屎汁

國米咪撚煩啦求你

Tottenham have made an approach to sign Coutinho on loan from Barcelona. #mufc are attempting to sign Christian Eriksen #mulive [times]

冇錢就死撚開啦真係

爛牙佬嗰時開價開得咁開心

又要人嘥時間reject佢

睇個勢都係大力臣最大機會，起碼個人係英格蘭先，大巴拿唔想黎，般奴得葡萄牙source...兩個都冇新聞話飛去英格蘭...

POPO又出黎升溫笑撚死人
多謝助攻

其實唔係好明曼聯對Lukaku嘅安排，就算心中明知會賣佢，都冇理由咁明顯友賽唔出，又放逐去比利時，俾對家知道你一定賣睇定嚟食

希望聽日曼聯出價買左大力神
聽日有冇價就知曼聯仲會唔會買第4個

話哂比利時神鋒 諗住實有隊爭住bid

由渣古放隊友既速度既記錄
我覺得佢職業道德可能比較差
所以佢已經去到唔尊重曼聯

There is currently only one source saying Paulo Dybala has changed his mind. Most Italian media still confident he'd turn down #MUFC

事實上佢點都想去曼聯
但唔該佢尊重返曼聯先

打錯係祖記先岩

仲有三年約 又當打 唔係傷病唔踢得 又無不和罷踢 賣唔出sob又唔會雪佢會留返來用嘅 今個夏天大把理由企到硬一硬啦

普巴就乖仔
想走都冇明顯搞事
佢個經理人出名仆街

今日都唔出價 無希望

牙普不嬲唔差 但個陣全球最貴身價真係成日比人針對講表現好過古天樂多多聲

青訓球員同僱傭兵係唔同
佢唔會好似利記個謝狗咁留球隊成世
但至少佢話要新挑戰之後都無已經無扭計

不過我認同艾夫華所講
祖記球迷愛佢多d
曼聯球迷唔係咁愛普巴
差唔多又第一日屌到依家

大力

連呢度都係咁叫佢妹妹啦

佢係小朋友性格
個個就迫佢要成熟咁
佢係嗰種，你愈讚佢佢愈好表現嗰隻
個個彈佢，佢踢到都無哂火
ig 幾耐無post 關於曼聯既野？

利伸：傳心師

根本個情況唔同，佢係蛆拎硬聯賽，球迷緊係冇投訴，佢黎曼個時撞正低潮期，有邊個冇比球迷屌過...

連同大力神都27...？

靴里拉、馬達
光環球員

大力神27=老
連27=後生有潛力

The Dybala deal is off. #mufc [@FabrizioRomano]

要晒囉

摩狗迫唔到佢成熟

又用人工吸引人，山狗2.0

可能係因為普巴當佢下一個施丹咁
好愛佢.所以佢可能表現出不尋常既表現
當然都同聯賽有關係
但係起曼聯.再加上摩狗
下下守守守守.曼迷都睇到唔開心
差唔多個個都屌
但普巴真係屌得最大力果個
佢感受唔到以前曼聯果種氣氛

可能係因為祖記當佢下一個施丹
好愛佢.所以佢可能表現出不尋常既表現
當然都同聯賽有關係
但係起曼聯.再加上摩狗
下下守.大巴.曼迷都睇到唔開心
差唔多個個都屌
但普巴真係屌得最大力果個
佢感受唔到以前曼聯果種氣氛

呢排成日打錯字

警犬林奠木狗死全家

47

鄰居又簽咗祖個右閘取消佬

仲要清埋danilo
我哋乜春都仲未清到

鄰居唔啱用真係可以快速清走 反觀我曼真係足球界良心

Daniel Levy would prefer to sell Eriksen overseas rather than to a direct rival but he’s reluctant to allow a valuable asset to leave for nothing when his contract expires next summer. #mufc [Telegraph]

搶奪戰開始

u21有天使無綠木 睇黎星期日綠木有份炒車

Spurs manager Mauricio Pochettino has phoned Barcelona's Philippe Coutinho in a bid to convince him to join the club, according to Sky sources.

The North London club are favourites to secure a last-minute loan deal for the Brazi playmaker, who is surplus to requirements at the Nou Camp.

Coutinho enjoyed a successful six-month loan under Pochettino while he was manager of Espanyol in 2012, scoring five goals in 16 appearances.

It’s thought few teams can afford Barca’s £80m price tag they have put on the former Liverpool midfielder, who they paid £142m in January 2018.

Coutinho’s arrival at the Tottenham Hotspur stadium would add credence to reports that Manchester United are considering a late move for Christian Eriksen.

準備放大力臣

佢一借左古天奴
得返2日時間.佢基本上都只係會同英超球會傾
因為剩係合約都有排搞
48小時非常難再傾其他

好似當年48小時都係傾朗尼.hea碧
借法卡奧

摩狗同曼聯比唔到個目標佢啩， 普巴其實對比2016歐國盃，2018已經成熟咗好多， 問題係曼聯要求佢做太多嘢， 當然普巴本身自己狀態穩定都係一個問題， 好多人以為身價高就等於C 朗美斯咁場場有貨賣， 屌夏世三尼馬都唔得啦。

同埋始終曼聯踢唔出個form 下下靠個人技術， 一冇少少態根本就被人追住屌， 大佬你估佢唔想交既咩

根本摩狗教左2年幾
我都睇唔到有咩form出現
打唔開入唔到就放費蘭尼出黎當中鋒

最後咪又係空炮

簽到大力同文素都心滿意足

#mufc have made it clear that interest in Bruno Fernandes has been exaggerated by his agent through Portuguese media #mulive
[@krisvoakes]

Kris Voakes
@krisvoakes
·
7m
Being asked a lot about Bruno Fernandes. Current rumours are odd since #MUFC have made it clear their interest has been exaggerated by his agent through Portuguese media. It's a tactic tried many times previously.

唔緊要啦
起碼有綠木可以睇下
正面d啦獌狗

冇大巴
冇Bruno
冇M子
乜柒都冇

不過估唔到最後係傳艾歷臣

木狗食催淚彈死啦

其實普巴要知自己係打中場個位
唔係好似夏神尼馬個堆 係邊 有機會俾你扭
你中場一玩 好易出事 一俾人搶到 打反擊 好易記住
打中場始終係要實際 d波要爽
可惜係曼班友 走位真係好廢

買到大力神，清到2個人左右，我會叫木神，俾佢100分

只係會不停explore，explore到8月8日so9就會話happy with the squad

你有冇邊個係講中會黎講親個個都衰

大力神會殷

黎

唔該晒你燈埋最後一個喎

食屎啦你

我睇到蘇斯克查既擺法
佢將會將普巴放起右中場
因為果邊有雲比沙卡防守
咁佢先可以上前扭
可以補到雲比沙卡攻擊力不足

軌真係最輕鬆
俾人ban轉會唔使煩

BBC Sport
✔
@BBCSport
Man Utd are close to signing Christian Eriksen, whilst Everton are preparing a swoop for Wilfried Zaha.

簽到大力就好

真係好勁.難怪佢將普巴移去右邊
咁普巴鍾意點扭都得

大力臣著幾號？
印得未

Fake News

14

GOSSIP

聽住先啦

Tottenham are ready to sell Christian Eriksen to United in order to push through a deal for Fernandes. #mufc [Independent]

想要bruno多過eriksrn

係就快

大力正好多喎，有星味，而且肯定啱踢英超

搶埋burno啦

想要晒

個陣山齊士都係咁講

山齊士係啱踢英超 係曼聯唔啱踢英超姐

眼淚不自覺地流下

Tottenham have just bid €70m for Paulo Dybala, according to @DiMarzio. PSG are still interested, according to Canal Plus.

Tottenham have an agreement with Juventus for Paulo Dybala #mulive [di marzio]

Tottenham and Juventus have an agreement for Dybala, now it's up to the player to decide (via @romeoagresti)

會唔會唔想黎跟住去熱

M子＋錢 <> LKK?

放大力神
簽lo celso bruno dybala

200 IQ

4d chess move

熱狗食到佢咁高人工咩？

如果熱狗買大巴拿會放大力臣比我地就正
比返70m你填數又點話

Dybala想去熱開佢地150k咪俾到囉

仲有coutinho

dybala快撚d去熱啦屌
想要艾歷臣

下 我屌你老母 dybala

Dybala>Tottenham
M子>曼
Lukaku>祖
大力>曼

熱應該lo celso/bruno是但都執到其中一件

bruno是咪有暗病定overrated
隊隊都唔擺佢首選

burno dybala 大力神 lo celso
都幾多攻中下，盡量壓價再清lkk換中場中
木狗夠唔夠時間

佢打個個位 好多隊都有人選 係得我曼無遠射想要

渣古之後大把時間放
買完大力臣先

屌 做乜人地買d人咁正

咁樣係最好，祖賣完大巴又有錢，M子+60m換LKK
我地又有60m買大力

祖用dybala嗰€70m都唔夠買我地渣古

搭埋m子咪夠

#mufc are pursuing Christian Eriksen, but may move for Philippe Coutinho if they can't sign Eriksen before the 5pm deadline on Thursday #mulive [telegraph]

熱狗有肥普有歐聯 大巴會開幾多錢週薪

75k

可能咁嘅價錢，仲要博佢適應英超，有一定風險

大巴拿都要博啦
睇球風 bruno會適合踢英超多啲

市面上咁多攻中，burno真係比夠錢就放洗咩急 有得追幾他緊係追啦

吹埋古天奴
btw唔計佢係前猁，佢應該好用過Dybala

"They are the only club interested in signing Romelu Lukaku."

Italian journalist @FabrizioRomano discusses the Belgian's options on the #TransferTalk podcast after the collapse of his Juventus move.

There is belief that a deal for Christian Eriksen is achievable. Talks are happening in London. Communication has occurred earlier than this week #mulive [the athletic]

到底我地係驚會有山狗2.0定點
嫌Agent fee同人工太貴，但冇理由熱狗又肯比
大巴m子換lkk我撚唔明有咩理由唔換

聽日大力神 burno done deal就正
大力神 普巴 bruno就咁睇可以共存

Looking forward to seeing this years "sword handle" formation in action:

De Gea
AWB Lindelof Maguire Shaw
Pogba
Bruno
Eriksen
Dybala
Rashford Martial

Romero, Tuanzebe, McTominay, Lingard, Mata, Gomez, Sanchez

外國曼迷打飛機程度已經超越連登

Cls

馬 福 james
burno
大力 普
後防是但+史摩寧

祖迷呢個星期咩心情

有冇人睇緊U21

冇綠木份

留力炒車

如果有艾歷神唔想要大巴了
快D去熱刺

Di Marzio 報導，熱刺已經同祖雲達斯達成協議，以€$7,000萬歐元購入戴巴拿，只剩下跟球員個人條件達成協議協

Telegraph話曼聯有機會簽古狗
會員古天牢呢

44.5小時

屌 得返兩日 木狗點會做到野阿

猁曼球迷?

屌佢而家d報章真係易做，古天奴/dybala/大力臣/般奴+阿/熱/曼互相組合互換做報導

[@DiMarzio] | Paulo Dybala’s transfer to Tottenham Hotspur will be much easier to complete than the Man Utd move.

With the player desperate and willing to play under Spurs boss Mauricio Pochettino and play in the Champions League next season with the football club.

我覺得買唔到dybala 係好事 依家佢簡去熱刺 唔簡曼聯

就算真係曼買到 條友一定唔會比足100%去踢

阿根廷人

咁點

你唔識咩?

Fabrizio Romano: “Inter are the only club interested in signing Lukaku. United are going to ask for €83m. Inter Milan know it. They are still in talks with Romelu’s agent.” #mufc [Sky]

仲同佢個Agent傾乜？唔係應該同曼聯講價咩

即係點撚樣

最強已陣

日日有祖祖演唱會睇
一定好開心

祖祖小姨媽

始終同國家教頭係有吸引力啲，過兩年美斯都去埋熱刺

更新左LIHKG睇唔慣

No renewed Manchester United bid for Moussa Dembélé, who is staying at Lyon - sources

43小時

出年先簽到兩個 跟？

#mufc are interested in Fernando Llorente. He is a free agent and can sign even after the 8th August #mulive [di marzio]

........

其實我想問呢

以尼馬為例
西甲球員可唔可以比筆錢佢買斷自己合約
之後自由身註冊英超，係8定9號之後

簽到人未

咪簽左三個-,- 夠人開季

好想艾歷臣黎

same

琴晚臨瞓前睇到利維嗌60m + 綠木

要今年 仲比咁多時間佢條撚屌咩

睇佢個撚款
我估球會真係諗住簽一個中場就算

下 係咩都冇喎 下年啦屌你 呢2日買到大力神我切黎煲湯

中場人係多呀
但邊個放得上大枱呀
越諗特廢舊錢洗得冤枉

史波 拜利 fred都好好用
打3412 連贏十幾場 升上d1

熱刺bid dybala 70m歐
祖記就accept左
之前傾交換差d蝕比佢
lkk標緊85m歐

dybala 去熱
lkk 去祖
eriksen 去曼

大家都開心

你地dybala bruno空炮完仲未識驚
仲j 大力臣
老實講 賣走lin 同rojo 我當簽左人

賣人可以慢慢黎

唉，球員寧願去熱都唔黎曼，真係好唏噓...

下年佢就大把人要啦 唔洗錢 到時唔洗黎曼聯啦

今時唔同往日

same same

比你 都唔想來啦 同 lin 費特 鳩福 馬迪 踢 邊會有進步 個個唔想跑 等到腳波 去上腳 一是推死位 唔傳

一口氣賣晒 出青訓都無咁嬲

焦土算

我用開連迪加拜利
打左50場淨係和3場輸3場

原來p牌開po無得正負評
你班p牌仔咪開po

轉會是咪去到開咧？

其實冬季轉會窗有冇可能入Malcom
條友其實唔差

dybala 去熱同大力神一齊踢

最大問題班柒頭仲以為自己好好波

唔好耐MATIC 同班柒頭比
MATIC個基本功好好, 只係老左回塘

熱食埋Dybala個image right？

係人地唔想黎呀巴打

無錯, 踢到殘哂無計, 輪換出應該keep得到
最好指點下麥湯

E.G. 傾周薪少D 黎填返囉

禾巧驚p牌

得果兩日 買條毛

我覺得個image right係用嚟撚鳩曼

條友收皮啦
40M 肖像權+千幾萬agent fee+起碼300k週薪
邊個俾到
他今季是Sarriball波都打唔出來就

熱狗我屌你老母

熱狗有歐聯踢, 上季肥普唔買人都入到決賽
有得揀都想去隊有前景架啦

肖像權咁貴真係ON99
阿根廷狗無心唔好黎

即係放大力臣
三方交易
lkk 蛆
大力神 曼
大巴 熱狗

熱只要唔放比英超球會

佢仲有成個月慢慢放

大力臣€60m左右既話大把歐聯隊爭啦

我都係預計呢兩日買唔到人

見到有D 巴打咁激動有D 唔明白
唔理大巴係因為歐聯/ 個人喜好/ 城市 等既因素
佢一直個姿態就係唔想黎曼聯
而且我地位置上, 打法上 根本就唔需要佢
類似既已經有Mata。

再講
大巴最好即刻去熱刺
咁唧係大力神個機會會倍增
如果要我賭一鋪
買大力神定大巴 會喺曼聯成功d
我一定all in 大力神。

大家要認清球隊需要乜野
大力神 / bruno 先係第一選擇
不過木仔既話, 大家當已經完左個窗, 心理上會好d

夾硬用水魚價+高人工搶返黎, 咪變左山狗2.0
買唔到咪睇下gomes上唔上到位囉
而家最緊要睇下蘇b整唔整到個form出黎
無form買咩人都無用

蘇蛇個form 就係後生有氣有力

原來有新icon, 睇到好sad

最驚係熱唔放大力臣去英超

曼又焗放LKK

變相熱 祖 都補到強

得曼on99

唔講歐聯歐霸，剩係個教練比較起上來，你會跟邊個
利申：唔太信熱狗會比咁多錢

曼有個木狗喺度 點都係on99嫁啦

曼on99就梗既

蘇b無咩大會經驗, 唔望佢今年有咩form架喇
望就望班友肯搏肯走搭救
開得佢炒魷大熱, 賭波公司好少死錯人

最慘炒左唔知搵邊個

lkk份約未完, 佢要玩野雪一季無好處
走唔到我諗佢寧願留低搏多季, 點都好過玩野攬炒

我諗無歐洲賽資格先即炒, 佢個光環應該夠頂到完季
就算下季繼續踢歐霸既應該會俾多季佢

但下季都無歐聯基本上唔使旨意留普巴

星級既又唔肯黎

睇黎有排沉淪

Dybala唔想踢曼但肯踢熱狗
證明有歐聯踢對球星好有吸引力？

無所謂
唔想黎就算
到時奧脫福全場噓柒佢
但係唔該放大力神出黎

當然

同埋人地普狗係阿根廷佬

踢歐霸都肯嚟 除咗係跟摩佬 高普 冇乜邊個

猁狗沉左廿年有多, 我曼唔知要沉幾耐
睇黎今次真係要個孫先睇到曼聯重奪英超

木仔75M一嘢炸落去熱狗度

大力臣其實只係老大巴拿一年
一樣價錢都9衝啦 又打開英超又無咁麻煩 又唔係亞季廷人

唉
但係曼聯同熱刺無論起地位
到商業發展都有好明顯唔同

人地真係球會踢波, 我地似間娛樂公司囉

岩岩訓醒簽到人未

做寵物好過做人啦
狗罐頭仲貴過我罐午餐肉

係咪得番一日，之後專心開季

大力臣如果咁都肯嚟 都係為咗錢嫁喇

其他球會得返一日, 我地已經可以專心開季

大巴拉又玩野
要熱刺35萬週薪
熱刺連艾歷臣都比唔起

cd rom 想發洩下
跟本除真曼，其他星都唔想入曼
管理落後 教練未正名 隊友實力唔夠

最傷心係動盪咁多年 都係未有進攻form

大力神狀態都幾飄忽
上季季尾表現都係一般
加上季前熱身賽參與度唔高

萬一黎到 都驚重演山9事件

山9係阿狗既最後半季又係跌哂watt再過黎搵曼接手

通宵傾啦屌你老母

就黎有錢都無人想黎
睇返今季簽人已經算係咁
james當儲備輪換, awb表現對辦, 麥龜照計唔會衰得去邊掛

Inter Milan have reestablished contact with #mufc for Romelu Lukaku in the last few hours and the negotiations have restarted #mulive [calcio mercato]

你預期佢唔會係核心
係好好既推動型球員
至少如果佢50m 成交都已經平到笑

你當佢係意大利人都得，同美欺一樣長時間唔係阿根廷長大

搞到好似nba湖人咁淨係sell商業價值，唔係講波

fabriziorom
Paulo Dybala updates ⚪️‪
- Tottenham today started talks also for Paulo Dybala with Juventus. Spurs are ready to make an official bid for €70M.‬ 💰
‪- The problems will be the contract, the image rights, the commissions - same problems had Manchester United. Not easy deal... so, so difficult. 🚫
‪- Manchester United-Dybala deal [and swap with Lukaku] is OFF.‬ 🛑

熱狗都未必傾得成

麥佳亞會當佢中堅到中場用法
佢咁鐘意扭上去

玩野咩大力神27歲咋
拎山狗比較真係侮辱

form唔係一時三刻可以有, 仲要經過三個唔同風格既教練摧殘
高狗有多蒙特經驗都要幾年先執好隊波
哥狗本身有料有經驗, 而且工程師留低既班底唔差
我地前中後成堆冗員, 蘇b兩季執到form已經要還神
唔知佢捱唔捱到

曼聯人工高
平台大
不過衰太過商業化

養緊一個KOL架大佬

摩狗2年半都睇唔到有form

依隊西波簡直係笑話黎

希望so b 帶到曼重回正軌

傾緊大力神嫁啦

兩年你擔心佢捱唔捱到12月好過

公道啲, 唔好剩係針對佢
唔做kol班友唔見好得好邊
冗員 : 山狗+lin+fred+p仔
文員 : b仔+宗師+rojo
失蹤人口 : 大米
吉祥物 : 羊

呢個STAGE 應該係準備好哂
等球會接受, 等球員應承
球會自己準備好攝影師 etc.

仲傾 ?
下個轉會窗啦咁
不過到時唔係OLE lu

自僱人士 難怪夠膽企最前線

除非成績大幅滑落+有大牌領隊free出黎
如果唔係應該睇到季尾既

其實執左後防線後
蘇b 主力調教進攻已經可以過到幾年
好似費sir 自己踢前鋒
佢永遠都要貴一貴買左中堅先

企係鍵盤最前線咋

壓緊熱刺價

摩狗form就係泊大巴防反, 有波就踢上去
佢要啲可以自己搵食既前鋒
當初唔應該買lkk, 直接買件沙皮狗....如果人地肯黎既話

本身llk 自己增磅搞到咁
起呢點上摩狗教左咁多年波好似都唔識
管理球員飲食

祖記拒絕大力神換大巴拉

無錯 摩狗form係全民皆守
一隻快馬同一個可以自己搵食既前鋒

不過馬唔撚跑 LKK/福又唔識搵食
球霸派唔到牌仲要仲防守 就愈踢愈HEA
加上上季後防放題 成隊波嘅問題就出哂黎

足足3個月，大力神仲要話last week先contact
Bruno一直冇興趣，大巴係祖offer，sms係replace妹妹
姐係佢個target一直只係longstaff?
好喇開始傾唔掂大巴，先開始搵大力神？

就連麥龜都係，koulibaly果d又話係flirtation
艾達又話老，ogs只係一心想要麥龜
Ogs個list本身有咩人，唔會每個位一兩個掛

高列巴利肯定係最好
但貴加適應問題

香港時間幾時完轉會窗

應該係星五朝早6點

重想奧脫福全場噓柒大波巴拿 , 咩道理
唔諗下獌而家咩身C 羅白皮, 打R 霸炸

聽晚00:00

koulibaly唔會85m啦, 1億拿玻里都唔肯賣
麥龜後生兩年+英人+踢開英超, 照睇無買錯既

干地有無咁鍾意 lkk 啊

咪係, 都唔知噓黎做乜
人地由頭到尾都無話想黎, 係蛆想夾佢走
國家隊已經無得出, 而家連球會都係咁
老實講好撚慘

成條都接近英人防線
佢地夾得好既話 成績唔會係問題
應該都入得返前四

佢生涯都算慘

夾得好最多keep住歐霸位
前面無form入唔到波唔使旨意入前四
今季狼隊仲要夾到熟, 歐霸位都危危地

Lingard 又同麥佳亞玩IG
麥佳亞好快比你哋屌

其實佢成日比人overrated 先會覺得佢慘

中前場咁，冇進攻板斧 你擋得幾多次子彈？

大陸ching 你都幾樂觀

痴撚線，你哋有冇睇Gomes尋晚場波個highlight？

我覺得佢又進步咗，認真。

事實佢實力又真係有但係球會同國家隊都「好似」被逼害咁，如果你話佢係lin既實力，咁邊個會覺得咁慘

強國人心態 :

-你唔加盟我就噓柒你 OR
-你加盟到我地都要感激我地肯買你, 唔係你食左屎冇人要

其實點解會去追大力神
大力神本身想去馬德里 會肯過曼？
佢都27 再簽約＝最後幾年都係下間球會 -> 黎曼養生咪變山狗？
仲話熱主動叫曼bid -> 完全係撚鳩曼 等曼最後兩日都係鳩等 簽唔到人 木狗可否不中計
大大力落個65m+5m 買bruno 先係正道 (後生d+肯搏)

屌你老母求其簽一個心滿意足㗎喇山

Welcome Eriksen

補link：

始終蘇b 踢開前鋒
前鋒就係要入波
後防穩既話先可以解決前場問題
咁呢點我信蘇b 既
你估佢下下後備都入到波真係-6咩

27都叫老？
27係球員搭入黃金年齡
再者大力神又唔係要扭果種類型

上到英超比人撞散

專登著返一隊件衫

其實我覺得真係要搵Mythbusters做個特輯拆解一下
究竟細粒打英超係咪真係死硬。

證明你無睇熱身賽

應該唔會再買人,係睇清唔清中堅

咩叫寧願？

而家講到人地歐聯熱差過垃圾曼咁

根本球員自己都識揀啦

清人可以慢慢
Sob講咗買到中堅會清一兩個
英撚應該走唔到 即係落河最大機

依家英超仲係10年前咩
牙古獸黎英超又話比人撞散
世三黎英超又話比人撞散

留名

LKK夠哂大隻啦 咪又係波都控唔掂

同埋Gomes係英人世界Train出嚟，唔係西班牙/南美果d系統。
由細到大都係俾人撞。應付到架啦。

Breaking

上年猁個前線conversion都好低
係後防頂住
其實今年買咗中堅右閘真係補晒後防最大嘅窿 算係咁

lkk換70m加m字
買 大力神 and burno
做到 木狗稱神

細粒仔響英超對大隻佬(例如我呢啲轉身慢後衛) 識兜屎忽走位好似牙古獸耶穌咁 好易搵食
相反打鳩斬除非你學爆炸頭咁 陰陰濕濕得黎又有少少腳法 如果唔係只會好似Lkk頂波咁

又有道理
同埋佢下盤好穩 似Cwa嗰隻
反而Chong就真係難搞 似Lookman嗰d

LKK比人撞散仲多過大衛施華

LKK無人撞都散啦

牙古同世3下盤好撚穩
gomes點比
不過係對gomes有d期待嘅
希望上到位

其實只要佢殺到入人地禁區，對方都唔敢鳩撞啦

Chong根本唔掂，意識又差技術又唔夠料但要扮勁
綠木成個form好好多

熱身再已經見到今季係會跟返費sir年代打法：
後防盡量壓上喺對方半場圍攻。呢個打法以前有里奧維迪先玩得掂。
而家睇下呢條防線玩呢樣會係自爆定成功啦。

睇番佢踢拖肥又瘦又快
近兩年唔知乜事

有無睇熱身賽佢d盤球 其實係好穩吓
佢咁細粒係好難守

咪就係系統嘅分別
Chong仔唔係比英人由細撞到大，下盤真係會弱少少。

咁當然高美斯同佢兩個跟本無得比
不過我意思係依家踢英超已經唔係打NBA咁
要操到大大隻 細粒一樣有成功例子

話馬天尼斯要佢世界杯增磅丫嘛

gomes 呢幾場改哂觀, 佢下盤都真係唔差
又識利用身體hold波, 就算比人拍甩都draw到foul
其實好多球員唔識運用自己身體

不如好似籃波咁三方交易啦
LKK>祖
Dybala>熱

$$$>曼

細粒有細粒既踢法, 馬達一樣係英超生存到
利用身體靈活走位就搵到食

Chong 上左一隊之後暫時見都係死衝多
Gomes 同一隊踢反而開始有板有眼

起碼Gomes同綠木搵到自己定位
下年我支持連M子都唔買 有福馬 比多d機會綠木
Gomes就打吓杯同埋下遊都夠

就咁睇呢幾場gomes hold波仲穩過mata

自家青訓成才率一向好低
呢代出到件麥湯已經算係咁
如果之後再有綠木gomes上位就perfect

牙達32啦

冇人提山狗
如果渣古走又買唔到Dybala，係咪要靠山狗頂正前

正前都係福仔架啦, 就算唔係福仔都仲有馬仔

唔知你地點睇... 我始終都覺得麥湯有少少雞肋味...

今年睇落仲好似高咗少少

佢始終出身唔係打CDM
係身材優勢變左呢個位, 公道d係要比時間
佢優點係對列強完全無騰雞, 唔會怯, 又硬淨

咁驚

佢而家先22歲
由開頭甩手甩腳俾人百屌, 到而家真係有進步
勤力啲跟住卡膠馬迪學多兩年吸下經驗仲好

其實應該好似以前廢lin咁 借佢去英冠先
始終同同齡比賽差好遠

成個動作好順好靈活

唔好英冠啦, 直接英超

佢好似打攻中出身 , 難得肯改變打法, 同埋會利用自己身材優勢做防守
希望佢可以keep 住進步做到攻守都有

下盤再粗穩d, 其實已經可以打10號

買唔到人既話蘇b應該留返佢
馬達老 lin又廢, 俾多啲機會佢試下仲好

想要bruno多啲
如果買哂兩隻就好
不過似我地買到大力臣熱會買bruno

重要係 佢有心踢 真係覺佢流住紅魔ga血

中國米蘭都幾仆街
賣就想賣最高價 派利是咁老就想放50m
買就想買最低價 lkk當打一季廿球就想買60m

有踢開波就會知麥湯好撚勁
防守硬淨貼身出腳又準, 少無謂犯規
位置感好, 前後都見到佢, 包位攔截勁
呢幾場熱身賽見佢upgrade 埋長傳轉邊
遠射又有腳頭,
入多幾球波打起左就會變謝拉特

10號傳說的繼承者

我地買到大力臣?
唔撚係掛

係呀
所以咪有skill point 點錯skill 既問題。
佢最大出路係要學習分波，苦練長短傳。

變謝拉特

變連加特都唔好變謝拉特啦

依家尼高外借1年 錢又收唔到
伊卡迪全世界都知佢老婆麻撚煩無人簽

變活華特都唔好變連加特啦

中國蘭咪撚再煩ok?

咁放山狗落攻中啦，佢技術同把握力仲有嘅
佢冇速度踢邊同少個人冇分別，仲衰過用天使/綠木

屌
因為皇馬唔撚想簽佢囉

留熱刺 人工加少少
去曼聯 人工起碼double

咁你明未 ?

ching J得會唔會太大力

睇個勢sob都唔似會重用佢
咪後備角色 邊個位冇人用就放佢落去

如果打攻中出身但係分波長短傳都唔OK好似講唔通
不過佢真係好淡定
同埋識用自己巨大嘅身體爭波同防守

中六合彩既機會率比山狗番生既機會率高

1001

gomes場場熱身賽出黎表現都屌打一隊
唔明點解仲有人用生得細粒做pt話佢唔掂

可能細粒係罪

因為佢之前件細粒青訓真係唔掂
做衰左個印象

對熱仲要入埋波 但又批死佢打英超比人撞死

27唔係叫老 就係黎緊黃金嗰幾年 會肯來曼咩

就係怕佢只為人工黎 冇心踢 你估木狗識deal人工係base+bonus咩 或者達到某入波助攻條件來+人工

對a米好似有球係禁區自轉720度？

Gomes 老實講
一開始我都唔睇好佢

不過睇左佢幾場熱身賽真係改觀
佢太太太矮係事實
不過佢d 控球, 推波應該係成隊最好

問題係佢慣左同青年軍夾
希望ole 係聯賽盃
可以出greenwood 拍佢
咁既功效會大好多。

木如果賣ANGEL GREENWOOD其中一個
屌佢老母祖宗十八代

大巴拿又回心轉意？

咁又唔太擔心, 木狗要儲英人
就算dean henderson都續約先借出去

大巴拿死去熱狗啦
阻我地買大力神

黃金嗰幾年重有lingard

求其吹件買唔到既等你最後兩日追下news

過左deadline 就話人地叫價太高,買唔到

咁樣又拖過左一個轉會

條中場原陣點頂呀

Withdraw not suspend

上面j Gomes 果d 留意番張約下年到期

吹姐

講真 呢啲時間係比你搞掂埋啲paperwork啊 體檢嗰啲 如無意外3簽完成

My two pennies on Christian Eriksen. Belief growing a deal is achievable, talks in London. Communication long predates this week. Sources to
@TheAthleticUK reiterate #mufc not in for Bruno Fernandes (price over-inflated) nor Philippe Coutinho

佢一隊都無證明自己, 又唔驚佢會比人賣走
續佢都好平
10k 週薪佢都狗衝la

FF 如果sob有能力打造到廢lin變sterling就好

巴塞一早話想買喇
同埋佢張約好似已經17k/w

條友而家先得18歲, 幼幼轉會限制都仲適用
木狗唔會咁戇鳩賣佢, 老實講無咁易走

250後生咁多, lin 27歲架喇
哥狗都做唔到啦

黑警死全家助攻1001

助攻1001都要勇武

掛住depay

鍵盤戰士打幾隻字有幾勇武

唔好搞笑
sterling 係個腦問題, 技術本身都ok
lin 本身除左鳩跑咩都無
甚至覺得佢全盛時期已經過左

盲反到

笑死 英超都擺左麥龜入曼list
但官網重未update

上年大半時間正選都係入得幾球
仲未計佢控傳都經常拖慢節奏

吹到最勁前年場場踢10號位入到9球咁多
但已成過去
唔覺得上年+熱身賽有咩進步
同時佢慢慢失去左初出道d 突如期來入zip, 近排已經唔見哂